<resources>
    <string name="app_name">Stellarium</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_information">ИНФОРМАЦИЯ</string>
    <string name="text_information">Задача организации, в особенности же рамки и место обучения кадров в значительной степени обуславливает создание модели развития. С другой стороны дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют от нас анализа существенных финансовых и административных условий. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий влечет за собой процесс внедрения и модернизации существенных финансовых и административных условий. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции требуют от нас анализа соответствующий условий активизации.

    Товарищи! сложившаяся структура организации требуют определения и уточнения систем массового участия. Идейные соображения высшего порядка, а также консультация с широким активом представляет собой интересный эксперимент проверки позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Товарищи! консультация с широким активом влечет за собой процесс внедрения и модернизации соответствующий условий активизации. Значимость этих проблем настолько очевидна, что сложившаяся структура организации обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании форм развития. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Разнообразный и богатый опыт укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании направлений прогрессивного развития.

        Разнообразный и богатый опыт укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании существенных финансовых и административных условий. Разнообразный и богатый опыт реализация намеченных плановых заданий обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании систем массового участия. Не следует, однако забывать, что рамки и место обучения кадров в значительной степени обуславливает создание направлений прогрессивного развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что постоянный количественный рост и сфера нашей активности позволяет выполнять важные задания по разработке соответствующий условий активизации.
    </string>

    <string name="affirmation_name">Аффирмация</string>
    <string name="horoscope_name">Гороскоп</string>
    <string name="taro_name">Карты Таро</string>
    <string name="compatibility_name">Совместимость</string>
    <string name="moon_name">Лунный календарь</string>
    <string name="numerologic_name">Нумерология</string>
    <string name="square_name">Квадрат Пифагора</string>
    <string name="yes_no_name">Шар судьбы</string>
    <string name="hello">Добрый день, Андрей!</string>
    <string name="title_registration">Добро пожаловать!</string>
    <string name="name">имя</string>
    <string name="birthday_day">дата рождения</string>
    <string name="registration_button">Далее</string>
    <string name="content_description_man">Выбран мужской пол</string>
    <string name="content_description_woman">Выбран женский пол</string>
    <string name="aries">Овен</string>
    <string name="taurus">Телец</string>
    <string name="gemini">Близнецы</string>
    <string name="cancer">Рак</string>
    <string name="leo">Лев</string>
    <string name="virgo">Дева</string>
    <string name="libra">Весы</string>
    <string name="scorpio">Скорпион</string>
    <string name="sagittarius">Стрелец</string>
    <string name="capricorn">Козерог</string>
    <string name="aquarius">Водолей</string>
    <string name="pisces">Рыбы</string>
    <string name="personality">характер</string>
    <string name="personality_number">111</string>
    <string name="health">здоровье</string>
    <string name="health_number">222</string>
    <string name="luck">везение</string>
    <string name="luck_number">333</string>
    <string name="energy">энергия</string>
    <string name="energy_number">444</string>
    <string name="logic">логика</string>
    <string name="logic_number">555</string>
    <string name="duty">долг</string>
    <string name="duty_number">666</string>
    <string name="interest">интерес</string>
    <string name="interest_number">777</string>
    <string name="labor">труд</string>
    <string name="labor_number">888</string>
    <string name="mind_memory">ум, память</string>
    <string name="mind_memory_number">999</string>
    <string name="enter_birthday_date">Введите свою дату рождения, чтобы составить Квадрат Пифагора</string>
    <string name="characteristic">ХАРАКТЕРИСТИКА</string>
    <string name="some_sign_and_date">Водолей | 21 января - 19 февраля</string>
    <string name="today">Сегодня</string>
    <string name="tomorrow">Завтра</string>
    <string name="yesterday">Вчера</string>
    <string name="week">Неделя</string>
    <string name="month">Месяц</string>
    <string name="year">Год</string>
    <string name="commonHoroscope">Общий гороскоп</string>
    <string name="loveHoroscope">Любовный гороскоп</string>
    <string name="healthHoroscope">Здоровье</string>
    <string name="business">Бизнес</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="character">Характер</string>
    <string name="love">Любовь</string>
    <string name="career">Карьера</string>
    <string name="show_results">Показать результаты</string>
    <string name="ball_ask_button">Спросить</string>
    <string name="ball_clear_button">Очистить</string>
    <string name="title_yes_or_no">Внимательно подумайте о своем вопросе и спросите шар...</string>
    <string name="man">Мужчина</string>
    <string name="woman">Женщина</string>
    <string name="love_lowercase">любовь</string>
    <string name="marriage">брак</string>
    <string name="sex">секс</string>
    <string name="friendship">дружба</string>
    <string name="work">работа</string>
    <string name="choose_zodiac_signs">Выберите знаки зодиака</string>
    <string name="enter_names">Введите имена</string>
    <string name="compatibilityByName">совместимость по именам</string>
    <string name="compatibility_by_zodiac_signs">совместимость по знакам зодиака</string>
    <string name="affirmation_title">Следующая аффирмация будет завтра</string>
    <string name="affirmation_text">Андрей добрый человек, но ничего страшного, такое случается</string>
    <string name="some_date">2 февраля</string>
    <string name="enter_date_numerologic">Введите свою дату рождения, чтобы узнать число судьбы:</string>
    <string name="fate_number">Число судьбы - 8</string>
    <string name="numerologic_information">Какая-то инфа</string>
    <string name="numerologic_button_generalCharacter">Общее</string>
    <string name="numerologic_button_advantages">Достоинства</string>
    <string name="numerologic_button_disadvantages">Недостатки</string>
    <string name="numerologic_button_purpose">Судьба</string>
    <string name="title_activity_main_registration">ActivityMainRegistration</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_test">testActivity</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="email">Почта</string>
    <string name="sign_in">Вход</string>
    <string name="one_card">Гадание таро «Одна карта»</string>
    <string name="day_card">Гадание таро «Карта дня»</string>
    <string name="three_cards">Гадание таро «Три карты»</string>
    <string name="seven_stars">Гадание таро «Семь звезд»</string>
    <string name="pyramid_of_lovers">Гадание таро «Пирамида влюбленных»</string>
    <string name="guess">Гадать</string>
    <string name="description_seven_stars">Гадание таро «Семь звезд» - гадание на отношения. Гадание поможет разобраться в любовных отношениях, понять характер и мысли партнера, узнать, что мешает и помогает отношениям, и каковы перспективы вашего союза.</string>
    <string name="description_day_card">Гадание таро «Карта дня» - наша жизнь как калейдоскоп, события сменяются за событиями, рутина, действия, куда-то постоянно торопимся. Как прожить день так, чтобы остаться довольным самим собой, использовать все возможности, которые преподносит грядущий день? Расклад Карта дня поможет вам найти ответ, заглянуть в ближайшее будущее.</string>
    <string name="description_one_card">Гадание таро «Одна карта» - для получения быстрого ответа на ваш вопрос в этом гадании достаточно вытянуть одну карту, в этом случае ответ вы получаете предельно однозначный, так как нет других карт, которые могли бы вас запутать. В гадании используется колода карт со старшими и младшими арканами.</string>
    <string name="description_pyramid_of_lovers">Гадание таро «Пирамида влюбленных» - это гадание на старших арканах, раскладка с одной стороны простая, но в то же время очень глубока: она поможет вам разобраться в сложных и запутанных отношениях, найти ответ на ваш вопрос.</string>
    <string name="description_three_cards">Гадание таро «Три карты» - с помощью этого раклада вы получите ответ на развитие текущей ситуации. Первая карта расскажет о прошлом, вторая - о настоящем, третья - о возможном будущем.</string>
    <string name="ok">Готово</string>
    <string name="facebook_app_id">1292672574576885</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1292672574576885</string>
    <string name="title_phase">Фаза Луны</string>
    <string name="title_characteristic">Характеристика дня</string>
    <string name="title_health">Здоровье</string>
    <string name="title_relations">Отношения и любовь</string>
    <string name="title_business">Работа и бизнес</string>
    <string name="skip_registration">Пропустить</string>
    <string name="info_affirmation">Аффирмациями называются позитивные утверждения, в которых делается акцент на чём-либо, в чём нуждается человек, и направленные на изменение образа мыслей и убеждений в положительном направлении. Аффирмации могут произноситься как вслух, так и про себя. При правильном и регулярном применении они могут повлиять на будущее человека и изменить его жизнь, привнося в неё гармонию, счастье, любовь, благополучие и здоровье. Постоянное повторение аффирмации достаточно простого и короткого текста есть одно из условий, при которых у человека может возникнуть Изменённое Состояние Сознания. Тогда информация, которую несёт текст аффирмации, минует фильтры левого (критического) полушария головного мозга и воспринимается как руководство к действию, более того, воспринимается как уже существующее, воплощённое нами же бытие.</string>
    <string name="info_horoscope">Гороскоп — это упорядоченное отображение взаимного расположения планет на звёздном небе в определенный промежуток времени по знакам зодиака. Используется в астрологии с целью предсказания судьбы. Также гороскопами в народе называют непосредственно опубликованные астрологами прогнозы для различных солнечных знаков, которые ввёл в обращение Алан Лео.</string>
    <string name="info_tarot">Карты Таро существовали еще в эпоху Возрождения. Впервые их начали использовать на севере Италии в 15 веке для игры, напоминающей сегодняшний бридж. И лишь с 18 века карты Таро получили признание в искусстве предвидения. Их значения – это архетипы, символы, благодаря которым можно разобраться в событиях и чувствах, наполняющих вашу жизнь, а также принять важное жизненное решение. Карты Таро никогда не дают указаний, как нужно поступить, но они предлагают альтернативный взгляд на ситуацию.</string>
    <string name="info_compatibility">Совместимость знаков зодиака двух людей – важное условие их многолетних любовных или дружеских отношений. Ведь знак зодиака, под которым родился человек, это не просто забавный и, вроде бы, бесполезный атрибут, это нечто намного более сложное, важное и могущественное. Расположение небесных светил в момент рождения человека создает особую энергетику, которая влияет и на его дарования, и на его пристрастия, и на его судьбу. Поэтому, зная знак зодиака, под которым родился человек, можно многое о нем предположить, даже ни разу не встречаясь с ним. Все это заложено в его знаке зодиака. И конечно, знак зодиака человека напрямую влияет на то, к каким людям он испытывает симпатию, с кем он легко уживается, а кто вызывает у него раздражение любым своим действием.
        Проверка совместимости имен помогает узнать, насколько женщина и мужчина подходят друг другу в любви, дружбе, работе. Совместимость в любви и браке подсказывает, гармоничными ли будут ваши отношения с избранником, какие перспективы совместной жизни вас ждут. Вы получите подсказки, как укрепить союз, добиться взаимопонимания и избежать расставания. Совместимость в дружбе говорит о том, будут ли крепкими и продолжительными товарищеские отношения. Совместимость в работе предсказывает, плодотворным ли окажется сотрудничество, в каких сферах оно даст наилучшие результаты. Если совместимость имен оказалась высокой, то наслаждайтесь отношениями и постарайтесь сохранить в них гармонию. При низкой сочетаемости не расстраивайтесь, а постарайтесь найти взаимные компромиссы, научиться прощать друг друга и уступать.</string>
    <string name="info_moon_calendar">Луна постоянно оказывает влияние не только на земную природу, но и на нас, ведь человек тоже часть природы. Каждый лунный день обладает своей особой энергетикой. Хотя в один и тот же день мы можем ощущать себя совершенно по-разному, но когда удается почувствовать особенности лунного ритма и быть ему созвучным — Луна становится союзником и поддерживает наши намерения. Лунный календарь — один из самых древних на планете. И это не случайно: смена лунных фаз на небе заметна невооруженным глазом, видна даже непосвященному. Луна обращается вокруг Земли и, будучи наполовину освещенной Солнцем, сначала кажется нам увеличивающейся, а затем уменьшающейся. Лунный цикл длится около 29,5 земных суток — от одного новолуния до другого, проходя четыре фазы, называемые еще четвертями. Обычный лунный день продолжается от восхода луны до следующего ее восхода. Лунный день длиннее солнечного, и восход Луны на следующий день происходит всегда позже, чем в предыдущий день. Восход луны бывает не только в ночное время, но и среди ясного дня — наверное, каждый хоть раз наблюдал на небосклоне одновременно и солнце, и луну.</string>
    <string name="info_numerology">Нумерология — это эзотерическая система верований о связи цифр и чисел с жизнью человека и об их взаимном воздействии друг на друга. Говоря простым языком, нумерология – это наука о влиянии чисел на человеческую Судьбу. Наряду с Астрологией, Хиромантией и Таро, Нумерология входит в четверку главных эзотерических наук.</string>
    <string name="info_pythagorean_square">Квадрат Пифагора (Психоматрица) – психологический портрет человека по дате рождения. Это популярный расчет в нумерологии, составленный древнегреческий философом и математиком Пифагором. Он помогает узнать силу характера, энергетику, уровень умственных способностей, познавательный потенциал, способность к физическому труду, потенциал здоровья, уровень ответственности, удачливость и другие врожденные качества человека.</string>
    <string name="info_yes_no">Шар судьбы позволяет принимать решения. Чтобы узнать ответ на ваш вопрос нужно мысленно или вслух проговорить вопрос и нажать кнопку «Спросить». Вы увидите ответ сразу же в центре Шара. Но помните, что Шар отвечает только вопросы, которые подразумевают однозначный ответ на «да» или «нет».</string>
    <string name="makeChoice">Выберите расклад</string>
    <string name="forgot_password">Забыли пароль?</string>
</resources>
